Zad2   Dodaj do biblioteki procedurę ScanInt z pliku ScanInt.asm. Następnie napisz program zczytujący i sumujący 4 liczby i wypisujący ich wynik. Wykorzystaj procedury WsprintfA(pomoc w lab04) by wypisać wynik .